[I/A]碧藍航線アズールレーン(59) 明日方舟好似出咗

營運M twitter:

而家活動

預告: bismarck 唔知幾時出

裝備推介:

新手向艦娘排行
(參考用, 可能加左個人喜好, 同埋有D船單獨用唔勁但組隊一流):

日版官方twitter

日版wiki

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

ptt版(唔驚長可以睇)

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

Q:咩箱開咩裝備?
A:美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】

明日方舟producer係少前 ex main artist
風格好撚似

lm

LM

btw要做宣傳不如另外開post?

仲未出比X

me放棄左

新手留名

新手留名
抽極都無戰列愛

新手留名之貼圖贖罪

綾波BB天上天下世界第一

唔J腳趾

出左宿舍真係唔敢上lihkg同開艦B
比啲英國左膠見到就實比人話pedo

好彩唔係街
btw

明日方舟beta服公測比人屌到仆街
日服提都無提過

6星你俾條仔我算咩意思
del game

睇完NGA啲comment, 覺得又係啲唔重課冇快樂嘅朋友

見到6星機率2%已經唔會玩

膠由活動開始350左右去到依家得番230 仲要開左80左右既郵件都未造到比叡醬。

點解今次個池可以咁毒⋯⋯ 應該係開服以黎最毒一次

仲有二百三呀

絆愛我抽左200抽先齊
但係3個小朋友20抽搞掂

睇黎我都係每日三抽算

玩左2hr
覺得劇情唔錯外
冇乜動力玩

今次堅毒，2個毒池

其實唔難

之前唔係話5月1大陸有event?
點解好似冇乜風咁

Bismarck?

輕鬆

呢個event之前都已經有剪影
實際上冇更多既野啦?

T-0.5想點?

1 樓張強度圖 多左幾個T (-0.5)

微博換左做:
B子+大帝
完
5月9號晚bilibili好似又搞直播

仲勁過T0 等有30lv二期科研船後會再調整

可以
一年後

又要科研又要儲錢
睇黎下次要開信

乾塘了

唯@ｗ @hoshieve

お久しぶりです。皆さんのおかけで「明日方舟arknights」は5月1日にて中国国内で無事リリースされました。私として一つの夢を叶えました。この間応援して頂いた人本当にありがとうございます。海外のリリーススケジュールはまた未定ですが、もう暫くお待ちください。これからもよろしくお願いします。

海外出既時間未定

重有17萬係信箱
希望夠喇

今次已經清咗我底

作戰檔案加入希佩爾
毒池深度又加強左

你的信箱庫存量足夠嗎？

冇晒錢, 不了

就滿突齊柏林醬喇

你信仰不足，有冇考慮試下用課金轉運大法？

利申：課完金一野10抽中晒3蘿莉

佢愛你啊
係咁出 俾鑽戒人啦

棄game了

無new

抽到就黎乾塘都未有齊柏林

好彩我好平均
每日3造特型全部蘿莉有2隻

長門本身冇尾

存大量兒童色情片 2新北男入榜FBI百大

一出公海就見到

玩咁耐第一次全部油

果次風化之都新北
近2000套CP居然緩刑
香港應該10碌

登入個首絆愛歌叫咩名

future base

咁波士個首呢？

打左三日9-3H, 一場金圖都冇
估唔到卡啲咁戇鳩嘅野

已買

新手想問下有咩好培育

聖地牙哥 + 綾波+ 厭戰可以？

等緊換重巡愛
另外高雄洗唔洗換？

厭戰同聖地牙哥未改前只係普通金皮, 因為要用大量金同一個特別道具(現時冇得拎) 去改.
升就一定升, 不過食好多油
高雄等等CA, 如果未到110~120lv, 回避因為低, 生存力唔太好.
有能力就換, 換唔到都唔洗擔心,兩三個月內點都再有.

綾波勁

建議先升:

後期高難圖都有用嘅

DD方面:
Her Majesty 拉煙DD (白皮易改, 生存力高)

CL:
nice 炮巡

CVL
前者制空, 後者輸出

改造回血

基金上金皮唔會廢, 係食油多

DD方面
Fletcher 小隊都幾好, 不過唔好突破
零破70LV 低消耗咁用

我琴晚4個魔方任務開心左陣
結局係乜都無

Fletcher一定要突破啦
日服唔會用0破了

課左十一單都抽唔齊AI:

低耗打70以下圖

要突嘅有皇家白皮DD, 高消耗啲有禦三(四)家
白皮Fletcher小隊未有改, raw stats太低了,白皮隊員技能又冇突出
不如用其他raw stats高得多, 又有強力生存/輸出技能

當然, 後期撈到Nicolas, 同等到Hazelwood復刻可以組高檔Fletcher小隊
前期就唔好諗太多

1.要浪費技能時間升，新手升左結果一隻前排都用唔上手，升多d輕巡好過
2.驅逐大劣勢，新手建議最多升2隻，高難度圖完全用唔上
3.低難度圖己經買少見少

ARM
我太耐冇玩了

老seafood

回家了

抽唔到蘿莉
棄了

課十一單

一單 再一單 再課五單

原來艦B係咁玩的

ps4出艦b 2020年

....?

十一單

屌你老母ex想點撚樣啊

タイトル
アズールレーン クロスウェーブ
対応機種
PlayStation®4
ジャンル
進撃海戦RPG
販売
株式会社コンパイルハート
開発
FELISTELLA株式会社
プレイ人数
１人
発売日
2019年8月29日予定
価格
通常版：8,424円(税込)
限定版：13,824円(税込)
ＤＬ版：7,560円(税込)
CERO
審査予定

...?

變做潛艇

竟然唔係Duel Master

真係得以個反應

agree

遊戲王5DS

第3

永遠支持蘿莉航線

靜
係咪比FBI拉晒喇?

唔好意思
同小赤城玩緊唔得閒上黎

同緊小比叡做運動，唔得閒上黎

未出世

去咗我到

買晒新skin未？未既買晒佢應該可以轉一轉運

終於活動畢業 係差幾張彩圖

sp3用70隊 打唔過

成5萬分
肝死me

我齊艦當畢業架喇

why?

突破晒未?

就係未 金布里唔敢亂用

T1就用得啦
免費架喎

未改
聖地牙哥/厭戰例外

拉包爾就執

做咩突然又送彩色大頭貼

想爆隻重巡愛。
另外新手是咪除左每日3下解任 唔好亂建住?

建唔建好睇你有咩船缺咩船啦

老女人

回坑收咗隻ac重玩 放棄舊ac

卡左隻HMS Monarch 四日啦
打四日得一張金改造圖
救我

你都回坑?

隻人工智障究竟有乜來頭，引到咁多人入/回坑？

咁多人

vtuber界龍頭
我以前都睇左段時間

唔係因為佢回坑
回坑時都冇留意會有聯動

慢慢嚟啦 就算你做咗佢出嚟都要有343張藍圖先會整到完全體

安慰自己
反正都落唔到場

都係艦B好玩

我都唔係 有FD入坑就順便玩返 收咗隻長門ac重玩

ルルイエ都就執

少前

仲有冇玩少前

之前棄過大半年, 又玩返4個月, 最後2日前再棄咗

艦B咪又係一堆新系統

成班都係以前玩少前堆人

逃兵

少前見到抽skin就不了

副計正到

睇過下啲資料文 大概都了解
最主要係 In艦B蘿莉s, I trust！

真 依邊一個高質L2D 先1千鑽
少前1千鑽毛都抽唔到條

屌大炮

高貴
長腿
巨乳

磨甲板

奶船頭

旗袍

乜原來有分別

覺得beta版好睇啲
太幼了, 咁曝露有啲怪
可愛(✔) 性感(X)

永遠支持日版，河蟹服你玩埋我果份

btw離罩是重櫻文化的一部分

美服過唔到FBI

西方啲pastors同priests係到屌細路就得
二次元裙短啲就叫CP

艦B啲蘿莉 多謝上帝

原來唔可以死刷一隊 會跌心情

放宿舍就唔會跌

整D蘿莉化既艦真係好邪惡

得3個位

新手無計
儲下錢開位, 開埋2樓有10個位

宿舍係最值得用鑽嘅地方

活動第一日放2樓都刷到西面

一要刷300萬就會西面

想問問後排練邊隻好

嘩咩都冇喎
右上厭戰你冇改造道具就唔好用喇
內華達改
去主線打女王, 去戰列建胡德, 去航母建企業

航母 POOL唔係PICK UP緊3隻蘿?

OK...建左胡德出來 THXS

係呀

CLS
話有就有

咁點追隻冇PU ge企業

垃圾game

咁多膠你怕乜，課錢啦

其實而家是咪都仲係刷3-4

你學下人地啦，人地一話建胡德就建到

有活動就儘量打活動拎PT換限定野先

SP1 一場得20pts迫害新手
夾硬打SP2 都係得40PTS

低難度活動已經唔存在

✌(´◓q◔｀)✌

仲有十零日 儘打+做哂啲日任啦 優先換重巡愛 其餘睇你

做乜9

block左我?

想我嬲?

仲衰過cosplay av

以前唔係有分難度架咩

咩呀sp不嬲冇分hard
不過以前唔會咁難

supergamer戰列 勁野黎

無追post

垃圾ios課金貴左10%
Google因為公平原則，都要上升10%了

更正，好似係台灣消息

得台灣store加咋

無課一身輕

AI GAMER LV70左

你0突個d同未練過其實冇分別
勁船一定要突上去

OIC

係咪想動畫崩

換完智障同裝之後換乜好

仲值唔值得打

藍圖 錢 油

武器skin
武器skin
武器skin

隻8000pt係唔係pool抽果隻重巡黎 係我就抽到最黎一日唔中先換 sp4得咁鬼少pt

係重巡

今次活動圖都有幾隻好好用嘅艦 建議你撈下 打到12/13圖都會用到

，SP1:克利夫蘭 海倫娜
SP2:獨角獸
SP3:布魯克林 菲尼克斯
SP4:皇家方舟+SP3個兩隻

今次sp4出skin機率好高啊

仲未開到周回MODE
獨角獸已有 +滿突
SP3 打唔贏 好似係

出4:30以為終於中小齊柏林
點知又係瑞鶴

AI個周回MODE我以為有得直接打BOSS 原來都唔係

課到出

活動周回mode只係冇哂d煩膠系統

次次都俾佢彈個頭出黎嚇親

碧藍航線是一款真正的恐怖遊戲

還願

反共

社長要做雞了

好想快啲開2樓寮舍

💳

推圖打3星刷石都得嘅
如果未推晒

海倫娜 刷到了

想問秘書貓個系統點玩 將D SR貓 餵晒俾隻SSR貓?

加油 完咗今次活動兩周年BSM活動個陣你應該會打得輕鬆好多

可能棄左驚呢

緊係唔係啦

已棄

海媽是神，任何關都可以落佢

想被踩

淨係見禮包有幾個100幣 仲有冇其他可以買夠1500

我咪貼過囉

拉哂班戀童變態佢啦

block撚左你

冇撚咗一層

個活動農到嘔電…

仲有十日

一場120...打到幾時

十日30建
唔出就

對新手好唔友善

我都冇一日打一次black sp
要換隊好煩

好多野未買

隻如月白化病？

白汁太多

1-2隊打black
3-4隊打SP4

How hard can it be?

BTW棄坑回坑有油又有好多資源

潛艇5-6
日常:.......

得兩個星期

一場600pt，唔打好蝕

無打潛好耐

小齊柏林副武器應該落飛機定炮好

個活動咩料 打緊SP3
個地圖追撚住你黎電

啲電都唔痛
RJ都唔夠

幾鐘意個設定，迫你兩支艦隊都要推進
唔似平時一支艦隊清曬，見boss先叫另一支行

我想升下D廢艦 而家又迫我上返D 120

SP3我出d 80幾lv垃圾都夠過喇

巨龍

電足十次都唔死

用足1隊0彈照打boss

如果下次event set d雷痛d就好玩
今次正常行最多中一兩下雷

但地雷陣就不了
純粹曬時間

我反而覺得好煩，成日要轉隊

起碼個地圖有d新意喇

fuck you

玩到無晒油

課，買活動油包比較抵，可以買5次

金幣仲要32萬7000
可以換成油？

咁多錢點儲到
而家科研燒錢燒到仆街

個石帳買番來就有咁多錢
搞到我每日任務 拎錢 係拎唔到

勁!

黃金周幾隻驚都開活動搞到我無時間打SP4

肝可好?

太多game慘過返工

棄咁d

嘩半人馬都出撚左仲未有比叡

出左幾隻金都無比叡 好毒啊！

裝備都係跟番頭POST條LINK執?

裝備已經係最易執

點解咁講?

因為來來去去都係果幾件

合埋眼裝
貓就唔同喇，慢慢揀都係冇完美

我想問香港人拜山拜到幾多月
塞車塞到爆炸

唔係求其ssr 袋住先？

因為好睇運同埋錢 隨時你洗幾十次都出唔到你想要嘅天賦

有分兩個位置司令乜乜乜
結果辛苦砌完差一兩個%咋
潛艇貓例外

一日1500 x15
幾十萬要燒都係嘭一聲燒晒

係 不過你暫時都係一日一貓就ok
錢用係做科研/突破/強化裝備會對你幫助大啲

撈到克里夫蘭了
繼續撈突破定躝番去3-4撈赤城？

Sp3刷紫色強份升裝備上10級啦，3-4冇紫強化，垃圾關黎

sp3 要點先刷到 打唔贏

打唔羸->去前一關升LV升裝置->EASY
13章前係咁

頭髮白色就係企業

SP1先同3-4同難度po
你玩鳩佢咩

佢緊係打3-4喇

我諗SP3 唔係完全冇方法打贏
但係 練唔到船囉

咪練起堆主力 有咩問題

爭在刷3-4 練好定刷SP2 練好

SSR貓得呢3隻

3隻垃圾, 是但升啦
升到你結婚生仔都未MAX LV30

要抽到SSR貓+稀有天賦...
我諗2046都未有

再講一次
貓係垃圾系統
最完美都係加幾個%能力
培養成本極大

我都冇理過呢2隻點睇

鬼知你咩技能咩
好過上面100倍左右啦
不過貓1係要你用空母, 第2隻要用皇家戰列咁囉

你指ability?
其實佢成個system點玩我都唔知
lv都未滿懶得理

天賦
99%天賦都係垃圾, 又冇得洗走佢

裝備跟BAHA呢個表執+升就得?

有第一頁唔睇,睇巴哈

呢個有啲舊

強烈建議遠離巴哈, 太多自大腦殘了

OK

爆擊機連SB2C都冇, 心諗

另外購買部D紫箱同智障箱 值唔值得in

紫箱開啲野多數冇用
紫裝只係要防雷同維修箱
金箱必買

智障箱.....你打唔到SP4, 買啦

幾耐冇更新過
防空重sell boomboom炮同btd-1

台仔不意外
以為金色就好野

十年前都係SB2C/S2BC/2SBC啦下話

你錢多未買on9箱
Btw,有泛用紫照買，永遠唔會夠

一開驚有sell過btd-1

想睇下你主力用緊D咩裝...?
金箱先買D啦, 活動都有箱買的

因為BTD-1兩粒1600KG 大AOE航彈, 命中高, 穩定啲
SB2C分三粒, 有兩粒500KG個AOE細, 冇咁穩定, 但總DPM高~20%

實戰中SB2C DPM高太多, 特別打BOSS時, 全部航彈灌入同一個目標

1000魔方>600
仲未有

點儲咁多

好似120左右開始
而家仲有90粒

明石pts有冇必要拎晒 建來拎應該好快 但係燒方塊燒到PK

就算一日建三次
十一/二日就拎得曬

睇上面果幾個+依個啦

唔怕啦，都仲多過我

冇錢

呢個咩黎

回坑獎勵任務

唔怪得未見過 一直對艦b不離不棄

射爆隻明石

仲有四個月 兩周年

一周年最重要既改ui同黑化船都未交到貨

一周年 : 出新ui

2周年 : 出舊ui

黑化標槍

今個月月尾陸服2周年

黑方舟，想睇睇唔鍾意蘿莉嘅方舟

有60000你地會造大帝定等bsm

60000一定有大帝, 未必抽得中BSM

我愛艦B

BETA服二周年同日服同步?

新手 PVP 贏唔到是咪入去免油呃D EXP+35戰功走人?

睇你怕唔怕PVP贏%一直跌

刷到喝啦

刷多四隻去突

有風未

活動都未完

打sp4升船好唔穩

後宅升到100先

等到2046
沉住嚟升

見冇用過巨炮
拎隻黑暗界出黎
連打兩隻鶴幾乎沉埋

幾撚時出邦克山
唔好再跌蒼龍
無油啦仆街

對波有粒墨

叫佢訓低玩飛機升降

唔係墨黎，果一點係污糟黎，我奶咗幾日就奶乾淨咗

蘿莉航線

華盛頓同一個位都有粒墨 代表咩

我地冇

講完無耐就出左

冇乜性趣

如果係裸體圍裙就正

D人話露尿布

my waifu

你都返黎

智障都娶

活動前爆錢60萬
之後又出新科研,又要買AI外裝箱,而家得返30萬

其實一路都無棄，只係無上黎追post
見到智障合作，上黎追下post傳教

睇twitter d人回覆先知睇到小褲褲

尿布黎
嚇我唔到

我目標係婚哂4隻！

第二隻喝 ...

可以拎黎突

1. 企業
2. Essex
3. 獨角
4. 半人馬
5. Saratoga

個人認為唔需要升果2個住
我直頭70之後放咗埋一邊連升都冇升過...

Saratoga 要升？

改後係最強CV之一

essex 無
企業 無
獨角就升完
半人馬 無

唔會好似厭戰咁卡改？

唔會
紫升金唔洗特別Item
不過都要用唔少資源, 特別係金圖

金改彩先會有限定活動拎改造道具 全game暫時得厭戰同牙哥係 其餘既改造都可以放心改 建議改御四家其中一隻同波特蘭先

AI個角度唔岩

艦B就執笠，無人講野，無人叫春

我想叫…啱啱先知一隻造艦要343張藍圖升lv...
係咪on9架

唔係比新手玩架

我想要羅恩啫

擁有並唔難

但要完整版好難

有咩勁咩

轟炸唔會好似梳魚咁全miss

小加加當然要升
輸出差唔過企業又有點燃進水又有打三次中一次嘅炮
重點係佢係蘿莉
飛機場夠平架機先起飛得好

如果你唔缺物資同膠又想儘快擁完全體既話 做科研優先次序應該係:

0.緊急認識指向
1.認識指向 (2.5H>8H>5H)
2. 1H任 (膠任/艤裝解析)
3.1.5H費用寄付
4.12H基礎/ 金色打關任
5.其他

想要多D科研裝既話可以做緊急艤裝解析
D錢同膠真係多到痴哂線可以做心智補全
二期科研既話彩藍圖科研>>>>ALL

輸出差企業一截 咩差唔多
尤其而家制空權20%航空傷害buff
只會加空襲傷害 進水個d無buff到

係可以用 航母中算勁 但唔係最勁
新手唔洗咁快升住 等你成曬型慢慢改翻都未遲
除非個隻係你真愛啦

巴打識玩

起碼前面重有一堆勁佢好多既可以升先
小加加係得易囉以個優點，成型真係慢

企業、餃子、半人馬、獨角獸、祥鳳既優先度都高過佢

有叫春
唔撚出邦克山

等lv130先打
刷定錢等真正的俾斯麥活動

打唔係問題118都夠打
綠海左直程垃圾

問題係唔出貨

請問咩係膠...?

宇宙魔方

明晒

肯出未

餃子幾時有衣裝

好大風

北風怕黑

係 不過上面既優先次序都係個人意見 實際情況都要睇番你自己 活動建造未畢業既話就唔好係咁做1個鐘魔方任 留返d膠用黎建造仲好

唔缺物資同膠既就全程膠任喇
一期純做膠任效率高過全指向
只係問題就係撚有咁多膠

想奶

蘿莉腋下是香的

拉哂你地

其實我都想知點解魔方要叫做膠

因為成粒膠咁

淨係得呢到係咁叫

其實我覺得因為FGO有粒又係正方形既野叫膠
有分綠膠金膠

「鈴谷」cv:和氣あず未

btw 蘿莉仲未有cv

呢條友係咪bot嚟

「フッド:薔薇恋詩」cv:田中敦子
「Z46:ファーストサマー」cv:茅原実里
「長門:御狐の寝間着」cv:久野美咲

胡德婚紗終於有聲

老太婆

又可以篤爆長門

出面無明日賓周post

垃圾game邊會有人玩/.

已成為艦B的形狀

要全部肝到LV120

係NGA見到個十行120嘅神仙
慘過返工

緩慢向7-2進發

我12行有多

得6.5行

得5行半

新手表示得3行

係咪鬥少 差1隻先2行

我啱啱好差2隻

有冇諗過如果用刷百二LV嘅時間去現實到, 可以有啲咩成就

可以刷多幾行百二

可以讀到幾個學位
賺到幾千萬
營運M同我生左半隊足球隊
咁上下

買牛熊證
傾家蕩產
訓街

5月9號BETA號搵個大叔直播

又黎

第二隻起好
第三隻開大帝先定西雅圖先好

冇油啦

可以玩返FGO，課到賣腎都抽唔中

再唔係打多幾次飛機，精盡人亡

依家諗落玩艦B真係好健康

見無更新BSM噤埋隻大帝出黎先算
廢時輸經驗

大帝喇
可以吊3隻SP4垃圾升

冇錢冇油了

單人dissertation做到想死

叫下春

博士

Degree而已
Me小薯

刷13章真係好開心 科研經驗升得好快

做乜

索斯機械獸

好鐘意呢啲機械風

如果佢改UI, 希望佢善用下呢D設定
CUT左D濕鳩全彈發射技, 改MOTION做呢D
例如重櫻用下D刀刀劍劍斬下人
鐵血呢D機械獸出下招

變超能力大戰

起碼有個性D呀
好似標槍, 海王星渣咁大碌棍都唔用

依家好似你渣神高達但淨係開頭炮射人唔識出爆熱神掌咁

你對爛B要求太高鳥
次次出新系統都瀨熬晒屎
咁整分分鐘多bug到營運m裸跑都唔掂

咁我寧願睇營運M裸跑
又有新UI

先裸跑謝罪之後先再慢慢出UI ok?

我驚出UI之後裸跑，營運M已經變咗個阿婆

無聊提議下姐
無期待過會做到

我係因為愛醬聯動而新入坑嘅新手

各位爸打，我想問如果同一隻艦有兩隻(或以上)，我應該留低之後鍊第二隻，定係用來突破好?

我依家歐根有2隻，應該留定係突破?

突破，就算突晒，之後好易出到幾十隻都係賣，唔會留，除非有愛

thx

呢隻game無乜必要留/練兩隻以上除左某幾隻艦
原因係低油耗編成
例如祥鳳, 獨角, 卡辛, 唐斯

多出黎既可以放心拎去突

D新系統迫你滿突唔同嘅艦

好後悔之前拆撚晒重櫻班SR/R驅肥
重櫻6上7遙遙無期

鐵血得LV2

皇家得LV5

新手

真。新手，皇家4鐵血2

椎名

睇黎係玩慣艦C/少前既朋友
艦B係唔洗練複製人

聯動day 2入坑

岩岩撈到赤城可以告別3-4

撈到一隻就告別太心急
3-4起碼刷到吃喝是但一隻夠5隻先走
新手無咁多金布 同埋3-4幾好刷 起碼可以刷到你指揮官LV 8字頭

玩左3日終於建成到胡德號
儲齊皇家海軍3條戰巡

喝有3隻應該都快見到家鄉
但除左刷3-4 仲可以點升lv 快d

快就無乜架啦 都係瘋狂出機

課爆個宿舍佢

German Ass

開始找數

依個真
我101 lv都未有加賀

應該想係陸服周年更新

吃喝冇咩用, 又要一齊上

好撚紅
就執？

開始要推D囡囡(INCLUDE 營運M)落坑
瘋狂爆衫 中破不遠了

我話就執就就執

林社長為左食肉出兩個限建pool

陰謀得逞了

（泡菜服真係好垃圾）

泡服已經唔存在

林社長個個月賺幾千萬係咩心態

同智醬聯動真係高質

之前個D人氣差太遠

日日叫執
燈死佢

燈神

唔好燈動畫OK?

15號先維護

佢講個漫畫15號更新

燈一吓先
Bismarck係垃圾
輸出生存上根本冇可能比得上大帝
都唔知出黎做咩

你一嚟就搵個全驚最勁嘅嚟比

九成係陣形Buff

陣營+彈幕

北宅正式收皮

係咪入唔到game

北宅點都係玩單拖

好耐冇用過

第3隻科研仲有11個鐘完，但200萬先42%

科研船是咪不可追

依到大把人追到進度，要就搵果班

IOS課金係唔係唔得?佢唔比我買月卡

我係新手我都追到第二隻200萬7x%
其實科研船一啲都唔肝

CLS
點追呀

冇油冇錢

而家儲緊錢等bismarck活動

開acc 幾耐叫新手

一年左右

要賭貓

科研船最麻煩係d圖紙
整出黎好簡單

5百幾張

今次膠已經見底岩岩課定100膠定活動個陣唔洗課咁多

做乜咁衝動，有賭未為輸，話唔定10抽中呢

我就是失敗例子

未到最後一日都唔好放棄住

膠我大把係無錢

聽日維護係完活動定點 我重未打晒

全婚了

咩都冇

好毒

玩爛B話人好毒

唔夠擔搭車玩
全裸loading

未驚過

今日先坐係地鐵玩完黎

三隻差隻重巡
其他都出左兩隻

重巡可以換

要換家具同圖

我抽極都唔出戰列

較最大聲開GAME

(試過中伏)

要留膠屌卑斯麥

日日建3次小型池算

唔建喇冇錢

仲有時間

馬騮畢咗業啦

建到16號唔出就8000換算

一個指向8000蚊
哪有錢

講真自從無做1200油委託之後真係無錢

科研艦=肝=無油=無錢=無科研

絆愛撞波LOGIN畫最後一小時?

仆街，唔記得留錢改競技神，比咗落西雅圖果兩萬到

佐治亞索償緊我3萬 死都唔比住 反正仲差25%

夠300圖紙先拎出黎

執未

強逼戒毒

執左

唯有開啲爛b h漫出嚟玩住jer仔先

綾波niconico本

Link or

打小d j la

白改藍用得幾多錢

番工lm

Lm

熊貓is ok for me

拉晒上面班人

ff 我bb 畫埋啲奇怪野

從來唔睇呢d野

熊貓其實會多d選擇，但用iphone/pad一定Nh方便

我日日都搵綾波黎顏射三次魚雷日任

尊重啦

睇開彩色

入得

早咗開

其實送個d鑽石最優先應該做d咩好 得700鑽

屋仔床位

訓練個d?

yes

床位 訓練

仲有大浴場同泡泡浴

頭先買左聽下個skin d語音
覺得把聲咁熟
check下先知原來係最近玩機戰T既魔法騎士

有錢就大晒

昨日の不具合のお詫びと合わせて、下記アイテムを配布しました。
・メンテナンス協力のお礼（燃料1200 資金3500）

今次送得咁怪既

就執
所以多左少少

笑撚死
局座冇講艦B任何野, 而且斷斷續續唔係直播
就執
好似係

110LV齊柏林(雙金油壓)搶MVP搶唔嬴95LV齊柏林醬(坦裝)

loli一次彈幕都MVP啦

大齊個戰轟轟飛機配置成日炸空氣,好難餵到MVP比佢

BY原作者銀SilveRoid

bam

想問高雄寫淨番一日係指 今日last day 定好似其他game 咁
1日+n hours

交換?
好似係1+N, 最後會寫N個鐘
高雄唔值得用點數換

兩兄弟一路好走，艦B post本身都冇乜人，我會懷念你地

y say that 咁下期先算

有露野咩

絆愛sp3打得過但要6點氣都cls

高雄玩活動池成日出

冇啊
9 up下

po多幅先
by wait_ar

BAM你POST得唔夠多

演習分仲有咩好買?
兩隻金皮一早升完

布里

儲埋儲埋依家瘋狂買紫布
用黎煲陣營技術

當我以為自己好肝嗰陣

就執

根本無人想肝

凱斯

我先得3萬幾

【予告】

「時々、こう…作戦の合間には音楽を聞きたくなってね。
デンマーク海峡での戦い、リュウコツに刻印された私の記憶、
そして私が何をなすべきかを忘れないため。

あなたも聞きたいのかしら？『あの力』を手にした私の想いを――」

次の大型海域イベント、5月下旬に開催予定！ #アズールレーン
講咩

俾斯麥自白

丹麥海峽海戰
即係新開acc果場威爾斯+胡德對卑斯麥

胡德沉船

今次復仇囉

風起了

BTW，胡德復仇係未改彩

歐根改彩得唔得

胡德改:被德國打中有50%一發入魂

DLLM我又冇得訓喇

休閒game

好彩考完試先開

馬嬲應該係繼q巴後最肝個位

我諗quesa巴嘅地位隻驚執之前都冇人挑戰到

我諗十個馬嬲巴都唔夠q巴

休閒玩家

馬嬲萌新

逼死新玩家

船位上限－1就話滿左位
又冇得直接link去賣左佢

開位啦

鹹魚

第二最高層次

新手玩家

我好老實
我應該係一般玩家

發覺冇人理競技神.改

太失望

你唔講都唔記得要改

白變藍你想有幾勁

藍眼白龍
白皮算係咁啦,裝填快

如果有快速起飛應該ok

5月28考試
fuck me

原來呢到咁多學生哥

希望學生哥活用時間唔好放落艦B

Final year, 穩定2nd upper class
no worries

屌你老母今次冇tips, 要死背

明石唔係咁計。。。屌 好在拎左金圖

咩呀金圖同船點同

sor 金船

艦娘動畫第二季

有第一季咩?
同人黎嘅

高雄走了 換左聖地牙哥 更加唔洗換

平時科研你地會選擇咩任務
過去一星期我瘋狂燒錢同膠, 發覺一日用萬幾蚊好快會破產

聖地牙哥突破+改造要食7隻,換定放倉底無壞

改哂先出

破咗產了
揀d免費算

有彩圖嘅指向,無就拆膠拆白菜用最快嘅任嚟刷新

人地真新手,應該未改完掛

用膠垃圾黎架
冇裝備設計圖

我講我姐
其實我d章都用唔哂

我岩岩開始搞一期

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:

今日（5月11日）星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

追不了

爆到入嚟

唔理二期科研彩圖優先度嘅話,切膠同藍指向係出圖紙出得最快
不過切膠會無武器圖紙+倒膠落海咁倒,真新手都係唔好亂切

一期無論收益定船定裝備都好過二期

人在英國祝香港好運
不過老實講, 大陸一早扯爛塊臉, 共產黨係基因遺傳控制狂
市民點反對佢地只會當係狂吠狴犴
保權貴要緊呀

咁唔切膠了
盡量白嫖
冇銀

唔知依家一期免費任有冇跟二期咁改啦,但係二期所有免費任改晒近乎0收益,切白菜切裝備都唔L做二期啲免費任

一出二期果時, NGA啲人屌到爆血管咁滯
係咁屌啲彩圖機率

二期衰嘅地方邊只彩圖機率,切膠&指向以外所有任嘅收益都改差晒,由其係免費任直接改殘

日本果邊冇炎上?

日本果邊做晒邪教教徒啦,in yostar, we trust

佛系咸魚邊會理呢d，限時野齊就得

垃圾驚

得大佬們先會去驗證

差200萬經

風

我估5月30號

得bsm?

呢張圖 真定假
姐係有四艘德船 但又有信濃

似跟住前後斷估咁

腳指

下星期改UI
如果係之前直播個種字體真睇死人

鈴谷把聲

拍定手先啦

眼鏡

要做返1200油任了
唔係無錢

早晨
隻驚執未

執左下隻驚見

營運M幾時下海做kansen

好淫好正

想問下如果唔突艦 戰鬥0經但會唔會照計科研船任有經

好似冇

120LV300萬經/冇突破0經都會照計

sor 咸魚鳩up左

我都係睇WIKI先知

全驚之最,沒有之一

濕左, 等我幫佢抹返

出左Saint Louis
得返三百蚊

儲錢到月尾

我用50鑽直接買851油好似抵過用120鑽買2000油

豬柳強同豬柳啲朋友

果D係俾每日至少買2次油既人買先抵

有時啲科研唔出白嫖, 個個要錢
好難做呀

why not both?

豬柳強而家平D?

你會咁諗證明你個肝仲有得救

免費係垃圾，比你參考吓12個鐘任

冇銀我都唔想
唔通課金跑科研咩, 貴到傻

8000蚊

琴晚見到兩個緊急指向同個人格補完
馬上破產

DLLM課錢好過

好唔抵
100石得三千
跑個2:30 藍科研就冇左十幾蚊

原來小赤城已經錄好左音

700油

羅恩用咩船肝好?
3白皮?

一隻白皮換小魚魚

我會零願歐根+2隻白皮
要預月尾真係歐根改彩

原來科研個彈幕確認係試玩功能

萊比錫+德意志級,易搶MVP好多

你而家先知？
有冇搞錯

後面掛隻弱雞少少既都得喇
萊比錫作用唔大

而且重點就係佢有冇

乜都冇 得歐根

咁升下白皮先
反正遲早要升白皮拎萊比錫

掟哂入屋啦

見到個課室滿咗即刻唔想打

一期研發是咪開到最尾就可以換人繼續吸經
定係一定要開發緊鐵血船就要HOLD 住鐵血研發船??

緊係要HOLD住啦
如果唔係咪可以一次肝6隻

【お知らせ】
UIリニュアル、不具合修正のため、
次回メンテナンス時にストアのアプリ更新（必須）を行う予定です。

UIリニュアルのポイントや新機能については随時お知らせいたします。

※更新時に約1.7Gのデータをダウンロードする必要があります
※更新は前後する場合があります

但收exp果關
你地一般點肝?

NGA一張圖都睇唔到, JM9

12-4

肝99-110果段?

我照樣升堆有用嘅船順手打就算
反正唔夠圖都上唔到場

Yes
2+3咁帶，打曬8戰走

event堆科研圖值唔值得特登打關換
貪佢sp4夠hea

其實唔洗趕
下年4月前淸曬兩期科研is ok

我SP4刷左隻大帝返黎

未棄先算

但我唔想用咁多油
好似控唔到mvp

未執先算

係我就直接後排掛隻要升既艦
囉mvp未當練艦

德國LV90點打12章

100夠喇
3架，後面掛兩隻奶

sure

成為艦B的形狀

日常回家了

未打到13章

科研後排真係好易儲經，研佐治亞拎隻蘭利出黎，打打下就9x

冇錢拎隻船出黎

自選圖應該谷哂落一隻度
定等最尾包底

1期圖紙多過500張就冇用

50張都冇...

睇你玩法，有愛/唔夠某類船既就谷一隻
夠船/無所謂/有強迫症既就分散包底

遲d應該出快速研究卷起不知火商店隨機出比人買

跟著課長就可以1日改爆全部科研艦

一定唔會
科研就係長期系統黎，一定唔會比人咁做

當年出科研就係想你班友仔慢慢磨

長期Money sink
諗起上年一月棄坑果時, 啲錢長期爆, 冇地方用

[UIリニュアル]
新UIでは、画面のフレームレートについて、
既存の'30fps'とより滑らかに動ける'60fps'から選択できるようになります！

'60fps'モードでは、ゲームをプレイする端末の性能によって
電池消耗が激しくなる場合などがございますので、
予めご了承くださいませ。

電話要爆炸了

iPhone 從來不用考慮遊戲效能問題

用緊Samsung電子垃圾

模擬器

一彈IOS又唔批就仆街喇

LAST IDEA卡死幾日紅日

D字好核突

新ui ssr演出隻字仲核突
希望會改

以前玩少前 搞活動卡審左好似兩個月
On9 蘋果

耐久都變埋消費

不過啲賠償賠得好爽

出擊幾千油

ON9左 打完2百萬唔幾得開隻船出黎就轉左
聽日又要轉返去

慳返D錢

肝唔切啦，4日要追成萬Pt

目標係咩先
新手就唔求主齊啦, 只拎最限定最稀有個D

btw老咸魚一早打好5萬幾分

3萬5拎埋最後彩圖，另外計過商店換完想要果d都差唔多係呢個數
除非建造入歐洲出0.5%絆愛

溫馨提示，你轉返過去開隻船出黎之後，又要等多24小時先可以再轉返出去

真新手表示4萬分都冇

更新1.7g fix bug究竟有乜bug咁大？

唔出金貓箱?

原來得返4日
仲有成堆圖未換

連埋UI更新呀

NGA啲IT人話可能有部分application嘅結構要restructure先支持到新UI
所以個update會好大

由西雅圖0%開始
肝到西雅圖, 佐治亞開發完
北風戰術1 100%都未出邦克山 屌你老母
唔想再見到Lv122大鳳

吸運

今日夠膽死S勝唔跌野, 屌佢老母

希望吾妻開發完之前出貨

BTW 13-4 金紫潛艇魚雷圖跌得太少
100場都整唔到1支金

讀心驚，越唔志在，越有意外，12-4鳥海一車車咁出

佛系13-4
不肝圖、不練隊、緣份到了邦克山自然到手

當TIME ATTACK打
頭先1:50打完 落場第2次海媽BUFF收鳩佢皮

課完十抽即中
原來真係有課金轉運

潛水員上水

睇黎執左

年頭開始有時登入到，有時登入唔到，入唔到既時候會用vpn，依家連用開戈個vpn都入唔到，有無巴打可以解救下？

Ps. 住澳門

就黎完EVENT都未抽齊

抽唔到絆愛重巡

係英國Uni Wifi裸連都冇問題
有冇試過用其他device

試吓直接用數據流量嚟登入

重巡起馬抽唔到都有得換

好多人卡左隻戰列
唔知點解。。。

戰列夠自突 空母抽咗起碼一百飛

重巡可以用PT換WOR

我掉轉 , 空母出左4隻先中戰列

抽唔到絆愛重巡揮手區

重巡點解要抽

一盒肝美健夠課幾pack

金色改做圖是咪無計快得出

打6圖hard 一日六張金圖，應該兩至三日可以一隻紫改金

活動成大半個月
每日hea住打幾場都夠換哂D重要野

3圖hard 唔識出...

每日返工搭車急急做晒日任，打晒十場演習，六場躍日，3場hard同六百點就算，日任有時d打小型艦，主力艦打唔晒都廢事特登打，兩三個鐘收一次委託，收工車上訓著玩唔到，返到屋企食d野跑返個零鐘步沖涼又夠鐘訓覺，邊有時間肝？我寧願課膠

你係連玩既時間都冇
完全唔叫肝

認真 , 每日只做日任打完600 肯定換得哂限定野

今日日任完左，剩返幾日，仲有廿張圖未換

我仲有11張 , 應該剛剛好換得哂

得一萬

應該同ip有關 我地浮動ip 所以有時得 有時唔得，
但依家連個vpn連日本都唔得 連菲律賓就得
驚遲啲連依個都唔得

唔係好明，麻煩巴打講清楚少少

新手求方向 有冇話邊隻要練先
邊隻值得食金布里

[img]

如果巴打既意思係唔用wifi 唔用vpn 當然就係試過唔得先用vpn

唔用wifi,直接用3g/4g試下

你用緊和記?

個人意見 綾波拉菲標槍3揀1改
而家活動SP3有得撈鳳凰 建議你撈下 依隻都係可以陪你到12圖

金皮 胡德 貝爾法斯特 戰列 AI

隻unicorn咩事105
其他都唔到100

手操:綾波
Auto: 拉菲標槍

仆你個街做咩拉菲刷極都冇

有3隻

因為果隻係中堅

前排太低LV都係死

建議你參考下依張圖

練緊。。。 標槍99 波特蘭岩岩100

裝備係點?貼來睇睇?
有冇跟第一頁配

推薦果d 好多都無

即係點

即係番去po 下有咩裝

CTM

咁神奇,我CTM同中國電信兩張卡都連到喎

咁唔通電話設定有問題⋯⋯
巴打係咪連vpn都無需要過？

澳門係咪封左外國game

我諗係其他地方將澳門當成大陸既機會會多啲

你上NGA睇睇, 有啲人用月費VPN

巴打電話地區係咪set左香港定日本？我岩岩set左重開就得左，唔知係佢拎左work既ip定點。

今朝interview完Imperial College London 嘅MSc Course
如果佢收我, 九月又要棄game了

八月執俾你睇 想棄都無得棄

今次個UI隨時出事

耐久變消費係PV度出現
即係連check都無check過出街
有明顯見到既問題我唔信會無見唔到既問題

DELAY一日

直接執笠

營運M雪地裸體道歉

可能胡德八千幾油出擊一次呢

分D金布里嚟

有BETA服嘛, 怕咩

咁你依家可以正常用數據連線啦嘛?

我6圖hard 3日都冇出過1張金

半個月都試過
急唔黎

我就真係好少見佢出金比我嘅

打9圖應該易出D
間唔中都見到金圖

見到終點鳥

點儲咁多COIN

除咗三次小型建造
一蚊都唔用

研發 買下特價箱果d...都冇?

同埋改艦突破之類

大佬一早做哂啦

做啲唔使錢嘅研發

改造突破真係唔急
而家練緊堆lv 110上 lv 120

啱先突企業上120上限已經接近破產

仲有2日就反完共

反完共
可以hea

一早反完

hea反
以排公司幾忙無時間打

好想要雪風大人

成年了
想要

白鷹雪風

太勁了，唔復刻

雪風大人本

今日應該有風

要求唔多
可以自動幫囡囡換衫/換秘書艦就收貨

打到BLACK SP的話 應該好快反完共?

一日一次

反共EVENT 開始先入坑
打唔到

落少d船打sp4囉

SP4 萌新 打得贏嗎

垃圾HKBN(固網)睇唔到NGA圖
一用手機就睇到
價就識加
定係比我adblock block左

我以前用hkbn d中國網全部都load唔到

港毒寬頻

我用SMT都睇唔到

派多D紫布得唔得
一係將紫布放入不知火間野度賣

紫多到用唔哂，成日要退役

金就真係多到用唔晒

不知火間演習PT店日日有貨到架喎

已經每日買 唔夠用
同埋有時無

爭一隻德國前衛...
刷唔出拉菲...係咪應該搏大型艦建...

忍手等限定POOL啦

等下囉，反正布里依樣野遲早會溢出

目標全120根本唔會夠用

仲差少少就可以全部滿突

準備開始刷潛關

我見有啲年費成500hkd 好似有啲貴

Fuck
司令部動員指令下達！
下次維護後，指揮官可邀請夥伴完成任務獲得豐厚獎勵~
港區建設需要大家共同的努力哦|๑′•ω•)۶

·邀請者需滿足指揮官等級大於等於15級(包括活動開放期間升級到15級的指揮官)
·被邀請者需滿足指揮官等級大於等於15級，且被邀請者近30日無遊戲登錄行為

被邀請者在輸入邀請指揮官的遊戲數位ID後，可啟動專屬任務，完成後可獲得豐厚獎勵 單個邀請者最多可邀請三位指揮官，在其完成專屬任務後可獲得集結積分，集結積分達到指定積分後可以獲得豐厚獎勵 邀請可跨港區進行，但無法跨區服進行(例：iOS、bili安卓、管道安卓無法互相進行邀請)

一定夠
我練度有限都係3+1咁出
順便儲下2M經驗
最主要係綠海差好遠

用聯通15日上網卡係大陸都可以4G 打艦B日服

下年要返大陸做野
諗過冇爛B玩點算
現在不怕鳥

你怕佢下年執7好過啦

鑽用來開宿舍第5個位...值?

值，開

sure la

shadowsocks

紫太多+1

why gum rich
我唔夠開

最重要開後宅 , 開船位

不過主要課金位都係買SKIN

好似好耐冇出live2D skin

唔洗多
全部整好伊吹咁高質就得

玩咗2星期, 隻伊吹就快出關

too old 不了

陸服風

夠後生未

仆街 仲差最後8k

等睇直播講錯碧藍幻想

薩加托斯....充月卡冇份?

信箱有冇?

NO AR

>>お問い合わせ
>>アイテム購入時に問題が発生した,

用簡單英文話課完金無贈品「サラトガ」

我都唔肯定仲有冇送, 但問下又無咩所謂

希望你睇得切

日服有直播未
想J運營M

有冇林社長
究竟會肥咗幾多

岩岩睇twitter先發覺抄艦未執柒

可能最尾會有運營M呢

2週年活動:運營M感謝祭

夠, 射射！

ok downloaded

課幾多先有

點解後期圖咁少錢
打七圖 一場十幾蚊
打十一圖 一場又係十幾蚊

1000